冇異性緣...冇男仔frd又冇男朋友

見到好多人ge男女性朋友都好平衡
但我由細到大, 所在的朋友圈子都係女性
冇咩男仔主動同我做frd
同男性朋友ge關係, 充其量都只係hi and bye又或者一大班人相聚時傾計0個種
平日係幾乎0 contact
我都試過主動d, 但男仔都好似冇咩心思同我frd

自問自己樣普通啦, 唔靚但都唔醜ge
outlook唔fashion, 但都唔老套
性格冇咩特別, 冇個性...係有少少慢熱啦, 對住唔熟ge人, 好難找到話題
我諗...自己係0個種普通到冇咩存在感ge女仔

我覺得自己好冇異性緣呀
有時心灰0係度諗自己連男性朋友都冇, 冇拖拍又嫁唔出點算
雖然有唔少女性知已, 但冇另一半ge寂寞...

要出黎做野啦...已經唔係十令歲ge女仔
有冇絲打好似我咁?
一齊share下

如果男女搵配偶可以好似隔離gay po咁開放就好

This

朋友同我講過:
我唔係內向,
我只係0係唔熟ge人面前, 先會咁顯得"文靜乖巧"...
熟0左我係會玩到癲
女仔鐘意同我frd, 只係我性格對異性0黎講唔夠魅力...吸引唔到男仔...

呢一點先係最hurt嗚嗚

ac是共用的
你地好煩

好多人都係唔識點開口主動講野
利申我都係

想識個男朋友幫你含？

以為自己開post

利申：中學讀女校之後都冇乜異性緣

留個TG大把人衝

留tg 啱傾就一齊

死gay佬

自己出左post都唔知道

對不起 我來晚了

想唔想識我

樓主開po引咗一班gay巴

係我

最慘係中學讀男女校 大學讀工科都仲係唔太識同男仔相處

想做朋友嗎？